仆街，俾自己一年前嘅迴力鏢打死

發覺喺大學出唔到pool嘅通常都係生到成隻異形畸胎咁

我出到喎 異形畸胎

照鏡有感而發

個天做鳩me

迴力鏢總係咁準

我咁靚仔冇理由會咁

你問題係太有自信

我一直都諗唔通，究竟要生到幾柒先會中學冇拖拍

你咪生到異形咁所以咪冇女囉
不過我都係

我中學拍過sor

屌你老母

我係神嘅神作
I'm the chosen one
我同你地是不同次元的